
Q. Which one of the following is least like the other three?
A. Lion			B. Elephant
C. Snake		D. Mouse
Q. Which number should come next in the series? (1,1,2,3,5,8,13)
A. 26			B. 31
C. 24			D. 21
Q. If PEACH=HCAEP then 46251=?
A. 25641		B. 12654
C. 15264		C. 54162
Q. Mary, who is sixteen years old, is four times as old as her brother. How old will Mary be when she is twice as old as her brother?
A. 20			B. 26
C. 24			D. 32
Q. Which one of the five choices makes the best comparison? Finger is to Hand as Leaf is to:
A. Blossom		B. Tree
C. Branch		D. Twig
Q. If you rearrange the letters "LASONELT", you'll get name/surname of a(n):
A. Actor		B. Character
C. Player		D. Singer
Q. Which city is known at 'The City of Seven Hills'?
A. Paris		B. Kashmir
C. Rome			D. Madrid
Q. Who was awarded the youngest player award in Fifa World Cup 2006?
A. Wayne Rooney		B. Lionel Messi
C. Lukas Podolski	D. Cristiano Ronaldo
Q. Who was the only player to score 6 successive sixes in an over in an ODI match?
A. Yuvraj Singh		B. Sanath Jayasuriya
C. Herschelle Gibbs	D. Angelo Mathews
Q. Which's the capital city of Hong Kong?
A. Kuala Lampur		B. Victoria City
C. Jakarta		D. Beijing
Q. Who was the first US President?
A. Abraham Lincoln	B. John F. Kennedy
C. George Washington	D. Nelson Mandela
Q. If all Bloops are Razzies and all Razzies are Lazzies, all Bloops are definitely Lazzies?
A. True
B. False
Q. Choose the word most similar to "Trustworthy":
A. Insolent		B. Reliable
C. Relevant		D. Resolute
Q. Ralph likes 25 but not 24; he likes 400 but not 300; he likes 144 but not 145. Which does he like:
A. 10			B. 20
C. 200			D. 1600
Q. If Bob sold 15 apples in a working week, what is the average number of apples he sells each day?
A. 5			B. 1
C. 6			D. 3
Q. "Boat is to water" therefore "Plane is to _____"
A. Fly			B. Sky
C. Float		D. Air
Q. The word PARTICULAR is the opposite of: 
A. Distinct		B. Vague
C. Exacting		D. Fussy
Q. How to write 21-DEC-2016 in five letters without using any number?
A. Twenty		B. 21D16
C. D2116		D. None of these
Q. In which year did Pakistan win the T20 Worldcup?
A. 2009			B. 2012
C. 2007			D. 2011
Q.  Which country is the world’s largest producer of coffee?
A. Brazil		B. Guana
C. Mexico		D. Zimbabwe
